\begin{problem}{Пенальти}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

На наших глазах вершится футбольная история. Сборная Российской Федерации по футболу впервые преодолела групповой этап и 1/8 чемпионата мира по футболу. Но в 1/4 финала соперником футболистов России является сборная Хорватии. Тренер сборной Станислав Черчесов понимает, что единственный шанс победить~--- это серия послематчевых пенальти. Поэтому команда тренируется бить пенальти.

Для того, чтобы выбрать наиболее подходящих игроков для серии пенальти было решено составить "карту пенальти" для всех игроков сборной и голкипера сборной Хорватии Даниела Субашича. Для этого ворота, представляющие собой прямоугольник, разделили на $N\times M$ равных прямоугольников. Для каждой из этих областей по данным статистики матчей вычислили вероятности попасть в эту область для игроков и отбить мяч для вратаря. 

Тренерский штаб решил совместить эту информацию и выбрать тех игроков, у которых наибольшая площадь областей, где вероятность забить пенальти не менее 0.65. Если у нескольких игроков эта площадь одинаковая, то должны быть выбраны те, имена которых стоят раньше в лексикографическом списке. 

Для области вероятность забить пенальти~--- это произведение вероятностей забить гол игроком и пропустить мяч вратарем.

Разработайте программу, которая поможет тренерам подобрать пятерых игроков, которые будут бить пенальти в игре с командой Хорватии.

\InputFile
На вход программе даются целые числа $N$ и $M$ ($ 0 < N, M\leq 100$). В следующей строке дается целое число $K$ ($6 \leqslant K \leqslant 100$)~--- число игроков в сборной. Далее приводится описание <<карты пенальти>> голкипера сборной Хорватии Даниела Субашича, а затем перечисляются имена игроков сборной (имя и фамилия) и их <<карты пенальти>>.

<<Карта пенальти>> представляет собой матрицу $N\times M$, элементы матрицы $a_{ij}$ ($0\leqslant a_{ij} \leqslant 1$)~--- десятичные числа с двумя знаками после запятой~--- вероятности либо отбить пенальти для вратаря, либо попасть в эту область для игрока.

\OutputFile
Программа должна вывести имена пятерых игроков сборной России, которые будут бить пенальти. Каждое имя должно начинаться с новой строки.

\Scoring
Данная задача содержит две подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только если все тесты этой подзадачи пройдены. Подзадачи оцениваются независимо.

\SubtaskWithScore{30}
$N \leq 2, M \leq 2, K \leq 10$.

\SubtaskWithScore{70}
Без дополнительных ограничений.

\Note
В теории вероятностей сумма вероятностей взаимоисключаемых событий равна 1.
$$P(A)+P(\overline{A})=1,$$
где $A$~--- некоторое событие (например, игрок забил пенальти), $\overline{A}$~--- отрицание этого события (вратарь отбил пенальти)

\newpage 
\Example

\begin{example}
\exmp{3 3
6
0.05 0.90 0.05
0.95 1.00 0.95
0.75 1.00 0.75
Alan Dzagoev
0.85 0.90 0.85
0.95 1.00 0.95
0.85 1.00 0.85
Sergey Ignashevich
0.87 0.87 0.87
0.85 1.00 0.85
0.85 1.00 0.85
Artem Dzyuba
0.90 0.90 0.90
0.90 1.00 0.90
0.75 1.00 0.75
Alexandr Golovin
0.80 0.80 0.80
0.85 1.00 0.85
0.75 1.00 0.75
Denis Cheryshev
0.85 0.80 0.85
0.85 1.00 0.85
0.85 1.00 0.85
Mario Fernandes
0.75 0.90 0.75
0.75 1.00 0.75
0.55 1.00 0.55
}{Alan Dzagoev
Alexandr Golovin
Artem Dzyuba
Denis Cheryshev
Mario Fernandes
}%
\end{example}

\end{problem}

